{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46500&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔산 호텔 데이즈"
    },
    "text": "全客室は3人以上の宿泊が不可能で、基本定員は2人です。 追加で人数を受け取る場合、1万ウォンの追加料金が発生します。 最新の改装を終えた客室と建物全体はMD*25を使用した防疫消毒を実施しています。 フロアデスクには手指消毒剤が備えられていますので、必要な時にご利用ください。 お客様の安全を最優先に考えるデイズホテルですので、安心してお泊まりください。 デイズホテルは常に3人客室点検管理体系を維持しており、清潔な施設と最高のサービスでお客様を満足させるために努力しています。 宿の内部は毎日抗菌クリーン作業を行っており、すべての布団、シート、タオルなどは洗濯を通じて徹底的に殺菌されています。 駐車は入室時間に合わせて可能で、駐車場は正門1階に位置しております。 駐車は一部屋につき一台のみ可能であり、予約の際に駐車可能可否を確認して予約してください。 客室の内部施設としては様々な便益施設が提供されており、フロントやロビーには様々なサービスが利用可能です。 外出時にはカードキーを返却しなければならず、紛失時には20000ウォンの費用が請求されます。 これに留意して外出してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイズホテルの客室の基本定員は何人ですか？",
            "answer": "基本定員は2人です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルでは3人以上の宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、全客室は3人以上の宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受け入れる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数を受け取る場合、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルの客室は最新の改装を終えたものですか？",
            "answer": "はい、デイズホテルの客室は最新の改装を終えたものです。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルでは防疫消毒を行っていますか？",
            "answer": "はい、デイズホテルではMD*25を使用した防疫消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "フロアデスクには何が備えられていますか？",
            "answer": "フロアデスクには手指消毒剤が備えられていますので、必要な時にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルではお客様の安全を最優先に考えていますか？",
            "answer": "はい、デイズホテルはお客様の安全を最優先に考えるホテルです。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルではどのような点検管理体系を維持していますか？",
            "answer": "デイズホテルは常に3人客室点検管理体系を維持しています。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルではどのような清潔作業を行っていますか？",
            "answer": "宿の内部は毎日抗菌クリーン作業を行っており、すべての布団、シート、タオルなどは洗濯を通じて徹底的に殺菌されています。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "デイズホテルの駐車場は正門1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋につき一台のみ可能であり、予約の際に駐車可能可否を確認して予約してください。"
        },
        {
            "question": "デイズホテルの客室の内部施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては様々な便益施設が提供されており、フロントやロビーには様々なサービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "外出時には何を返却しなければなりませんか？",
            "answer": "外出時にはカードキーを返却しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、いくらの費用が請求されますか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合、20000ウォンの費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "",
            "answer": ""
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 581
    }
}